[
    {
        "randomId": 509
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Amateke",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Isuri",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Imegeri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Nyiraforongo",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Inuma",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Rutare rwa Sebayanda rwasa inguma igihumbi",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramukuru umuturirwa",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Umucundura",
            "option_4": "Agahinja",
            "correct_answer": "Umucundura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Akabwana mu gatabire",
            "option_2": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Inkangara",
            "option_4": "Injishi z'igisabo",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kakwica kakwigarika akambari ka Matene",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Agahwa mu rwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    }
]